[突發！] [巴打入] 疴屎發現睾丸特殊技能！

啱先疴屎除褲坐低發現粒丸打橫左
跟手諗住撚下佢
點知比我順時針再逆時針咁樣轉左圈
但係完全冇任何感覺
係咪姐係證明左粒丸同jj已經冇任何實體連接
但係明明平時有精出
有冇巴打可以自己撚完丸解答下小弟
好緊張好想知道自己嘅jj係咪已經昇華到可以使用無線傳輸精液嘅等級

Push

你做乜撚野啫

rip

我諗你粒睾丸有特異功能

仆街啦你 你粒丸已經壞死咗 無哂感覺
之前有單新聞話個細路跑太快
搞到粒睪丸打結
你好自為之

你試下轉多幾個圈 好快就會腫起 然後你就天下無敵

小心打結

真心想知道
可能我嘅身體可以對未來醫學研究奠定新嘅基礎

有幾特殊 係男人都得啦

咁你話你頭轉2圈都無事都得既

捽捽捽捽捽
各位觀眾！五粒丸！！！！

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

扭蛋

轉多千幾圈就會好似上鏈咁，可以變邏船槳

變左單春啦，果一粒應該壞左

做埋直升機啦

隔住個moon都覺得痛

係咪可以好似長江7號個細路咁

我只係行快步想翻屋企疴個屎姐

多謝你欣賞我嘅幽默

冇圖不孝子